無論點無力都好，都唔好離我地而去

我求求各位，我知道由6月9至今，我地都成日會經歷懷疑，無力既感覺。

點解好似做黎做去，政府都唔回應我地既訴求。雖然係好無力，但請唔好再離我地而去，有咩事我地一齊再撐起！

唔開心既巴絲打，要圍爐又好要分憂又好，大家一齊，一個都不能再少了

攰就俾自己放鬆下，唔好追新聞追消息，做下自己鍾意同有興趣既事